五大訴求 缺一不可！！！

只要呢五大訴求有一項冇答應
我就會一直出黎抗爭
呢句口號我會一直叫落去
晚晚10點繼續叫
我唔係要同你呢個政府對話
你林鄭冇資格同香港市民對話
我要既係中共跪低
完全答應民間五大訴求

係咁多 講完！

五大訴求 缺一不可！！！

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢